香港律師同支那律師一樣，已成垃圾職業

法律系統成垃圾，律師跟手